轉發: 一群香港飛鏢運動員的心聲, 感動人心

但現時我們只是一群自發的資深飛鏢人，暫時沒有公認的飛鏢公司去支持我們，所以借助各大平台去令更多人加入是我們呢刻可以做的

「飛鏢靶上有著不同的顏色 • 但黑白兩色我們更看得清楚」

別人眼中的我們，眼裡看見的只有紅心。

我們要告訴你，這兩個月，從612，721，到昨天的811

我們眼裡看見的是，和平理性的示威演變成多次警民衝突，甚至乎演變成一場革命。
我們眼裡看見的是，政府冷淡涼薄，漠視民意，對「五大訴求」置之不理。
我們眼裡看見的是，示威者行動被曲解為「暴動」，一群追求和平的年輕人被定性為「暴徒」。

我們眼裡看見的是，香港警察多次和鄉黑合作，把一切無差別襲擊市民的攻擊視若無睹。
我們眼裡看見的是，香港警察不按警例，不出示委任證，胡亂執法。
我們眼裡看見的是，香港警察多次瞄頭槍擊示威者，在高處甚至是民居密集人煙稠密的地區投擲過期催淚彈，完全罔顧市民生命安全。
我們眼裡看見的是，香港警察把鐳射筆定性為「攻擊性武器」。
我們眼裡看見的是，香港警察近距離行刑式鎗擊示威者，射穿女救護眼睛，假扮成示威者混入人群中製造混亂大肆拘捕。
如此濫用私刑，人性泯滅，手法實在是極其卑劣及可恥。

別人眼中的我們，可能只是把飛鏢和酒精掛鉤，對於政治，會認為我們漠不關心，只懂吃喝玩樂，風花雪月。但我們與普通人一樣，離開道場酒吧，我們亦只是一群追求公義、真相及自由，懂得分辨是非黑白，有良心的香港人。

對, 別人眼中的我們，眼裡或者只有紅心, 因為飛鏢教會我們的是要有目標，要朝著紅心。

現在, 我們的目標很明確, 就是「五大訴求！缺一不可！」

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 永不追究是次社會運動抗爭者
4. 成立獨立調查委員會，徹查警方濫權濫暴
5. 全面落實雙真普選

此外，有鑒於8月11日當日, 北角英皇道富臨皇宮酒家外出現大批穿著印有「林被福建人」、「塞林木」大字紅衣人出出入入，在晚上8時更有操鄉音的男子在富臨皇宮門外突襲一名穿黑衣路過的青年。在網上瘋傳的片段中，亦看見有大量福建人在酒樓聚集，並分發紅衣，有人更指福建話說「個個都會去打人」。片段可見富臨皇宮酒家正是福建人的集結地, 因此, 我們亦強烈要求Phoenix Dart Hong Kong由即日起不再選用富臨集團旗下的食肆作任何頒獎禮晚宴之用，我們恥與暴力為伍。

「我們愛飛鏢，但我們更愛香港」

一群有良知良心的香港飛鏢運動員

LINK:

[緊急分析]法！不！責！眾！